- Настроить poetry для проекта автотестов (+) DONE
- Создать модуль для API клиента. (+) DONE src/client/api
- Добавлены примеры тестов для апи клиента. (+) DONE tests/api
- Создан модуль для клиента Kafka. (+) DONE src/client/kafka
- Сделаны примеры .proto файлов. (+) DONE src/client/kafka/proto
- Добавление скрытых переменых в .env и в репозитории. (+) DONE
- Сгенерированы .py файлы на основе .proto (-)
- Примеры тестов для отправки сообщений (связанных с протобафом) в Kafka (-) 
- Примеры тестов для отправки сообщений в Kafka (-)
- Сделан pre commit. (+) DONE
- Добавлен -ci.yml файл и начальные jobs. (+) DONE
- Проработка jobs для CI, чтобы сохранять куда нибудь результаты тестов (-)
- Добавление dockerfile для прогонке тестов (-)
- Внедрение использования docker образа для тестов в jobs (-)
- Посмотреть где можно хранить докер образы для скачивания (-)
- Добавить jobs для проверк линтера (-)
- Добавить клиент для работы с БД postgres (-)
- Придумать тесты в которых мог бы пригодиться postgres (-)
- Прикрутить подсчет API покрытия тестами (-)
- Посмотреть можно ли настроить мониторинг выполнения тестов в live режиме (-)
- Сделать GRPC клиент (-)
- Придумать тесты для GRPC (-)
- Подумать, можно ли прикрутить что то связанное с Kubernetes (-)
- Добавить оповещения о пройденных тестах (telegram, mattermost) (-)
- Попробовать связать тесты кейсы с TMS (Transportation Management Systems) (-)

# Описание
Учебный проект с примерами автотестов 
# Настройка poetry
Установка poetry на unix системах:
```bash
curl -sSL https://install.python-poetry.org | python3 -
```
Установка на Windows:
```bash
(Invoke-WebRequest -Uri https://install.python-poetry.org -UseBasicParsing).Content | py -
```
Далее, в зависимости от вашей системы, необходимо добавить соответствующую директорию в PATH:
```bash
# Linux, MacOS, WSL
$HOME/.local/bin
# Windows
%APPDATA%\Python\Scripts
```
Перезагружаем оболочку и проверяем корректность установки:
```bash
poetry --version
```
В pyproject.toml указаны нужные библиотеки и зависимости.
В существующем проекте нужно выполнить команду:
```bash
poetry init
```
Добавить параметр для создания виртуального окружения в папке проекта:
```bash
poetry config --local virtualenvs.in-project true
```
Создать и активировать venv:
```bash
poetry shell
```
Выполнить команду для установки зависимостей:
```bash
poetry init
```
После установки установить pre-commit (помогает отслеживать ошибки при коммитах):
```bash
pre-commit install
```